求各位幫手檢舉廢老YT channel

話說，我老媽子原本只係淺藍，後發現佢中毒越黎越深，後尾發覺佢係因為睇YT一個叫「芒向編輯部」既頻道，入面講既野簡直顛倒是非，黑白不分，一個甘既頻道竟然都有79K追蹤，而且有好多無知婦孺都收聽呢個頻道。希望各位巴打絲打可以幫幫手，一齊檢舉呢個頻道，拯救無數既家庭。

認真已經做左好多野，刪左cctvb，裝nowtv，每日買成報，sd好多既新聞或影片比佢睇，但佢充耳不聞，只願睇佢既深藍資訊，唔願意睇其他資訊，只願意活在自己既世界，宜家竟然仲同我講緊假大肚婆。我真係已經好攰，希望各位可以幫幫手，一齊檢舉，